Michael Jordan 係手足

...

Michael Jackson呢？

BLM